美斯拒認完美球員：仲要練12碼

阿根廷球星美斯被喻為史上最強球員，不過這名巴塞隆拿核心直言自己並非完美，直言自己仍有不足的地方，特別是在處理極刑方面仍需努力。
莫迪歷追平蘇加6奪克羅地亞足球先生

美斯是不少人心目中的球王，但他接受訪問是謙稱自己仍非一名完美的球員，特別指出自己主射12碼方面的問題：「我希望成為完美的球員，但始終仍有要改進的地方。什麼方面？12碼吧，我要多練習一些。」

好波

練埋罰球啦

今場練習完
提子牙等比小花十二碼絕殺啦

驗眼啦dllm

場外D球童

未練咪撚射啦，垃圾
俾其他人射啦

未練好就咪撚射

影子射球

可能全隊冇個識射

明知唔識射就咪撚射啦, 咩都爭

岩岩想講...

練下點踢波算啦

改圖黎 明明射入 有人逼害美斯

足球上帝寓賽於操既野我地啲凡人識條鐵

屌你老母咁矮就攞盡啲 企斜啲助跑啦
驚就拉遠啲助跑 等個龍冇咁易捉路同等耐啲 又可以俾多啲時間自己
一野射走完自己個美州盃到宜家都未汲取教訓

唔識射就讓俾人射喇

搵d 大賽黎練

唔助跑

12碼射到咁柒

無力度無角度

問題係無人敢射

agger路 廸馬
點會無人敢射

呢一球真係教科書式反面教材
就算冇力度冇角度起碼都唔應該射中腰波
射得中腰一係拎角度拎到盡，一係就 fake 過個龍先射
而家射到咁係方便個龍去撲

美欺呢d射法
即係同你講佢攞網仔你觸到路都入
但佢又攞得唔好

足球小將風格

真係要訓練多d啦大佬
幾鑊ga la

以為張圖個龍俾人改左做牙朗

阿叔當年講過射十二碼係要助跑㗎

基斯文球就攞得靚啦

球12m 自膠

佢地係唔敢唔讓美斯射

是是但但踢埋去個龍一早睇到哂射個度又唔勁又唔屌轉

美斯光環大得濟

練左咁耐都係咁
俾阿古路射算啦

你d fans 話十二碼好易射

比亞古獸射啦仆街，為左追神射手就自己射

歐聯決賽

比阿古路射啦

阿古路十二碼都幾穩

重新 ReQ la

在ngt

無腳影捉
應該比佢射